賞飛就飛

想知你地張機票點樣 咩情況

推

放棄咗...
唔去了

你中左邊

你哋班連登仔， 喺連登圍爐洗版有撚用？

我要見到IG Facebook 各大社交平台
都要見到呢幾隻字

7月1 維園見

高雄....唔去了

比稅都7xx....另外再買多張又千幾...

又無嘢玩

泰國我都可以諗吓去.

我美國啊

美國仲危險..每日都仲有肺炎

唉 好難得中

竟然會簡抽高雄

正常抽遠d 你中左邊度

我冇中，抽左一排only

我澳洲...改左十月尾...都唔知到時點

張機票好似限咗話要10月前去
肯定仲有肺炎

係呀 死都唔比人下改到下年

希望一係8月幾好番哂 到時就去到 一係9月10月都未好番 就可以再改 最怕佢半桶水 去得但自己唔敢去

師兄你會覺得點先為之安全10月會去